今年醫管局高層有47億元花紅分

有政府送錢洗真好

yee
行行企企食兩味又分豬肉

醫管局：47億
醫護：杯麵 2杯thx

夠搞幾多次魚蛋party?